個市係咁升，但自己本金買得一兩隻股票

真係想dup 爆個春袋

ALL IN 牛咪得 包你發達

買笨而股

承受唔到 不了

唔係90後唔捱得想不勞而獲咩?